香港年青人正被港共法西斯迫害

從政府支持者和執法者的曱甴論開始
主張洗清曱甴
再到721元朗 811北角
和昨晚的 820將軍澳
香港年青人正被港共法西斯迫害
請國際社會伸出援手什至給予難民資格

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

推 唔識整
要叫啲外國人杯葛呢個極權政權